你地點睇以下「每月收息」美股?

STAG
LTC
SLG
O
THQ
UTG
HIX

邊幾隻值博D? 定全部都擺小小入去?

收息股搏d乜 買大細就叫搏啦

但我唔明美股唔係有股息稅架咩？

臨退休至會買

如果佢派息做九厘十厘
俾三成都六厘三啦
唔好一見過稅字就睇到天咁大⋯

要交稅，不了

Pm

我教你呀，買DIA

派息唔係會喺股價到減返出嚟？
股價減10蚊，我收返6蚊
點都係蝕

股價唔升你咪蝕囉

想收息就買債券
為收息買股票係最on9

真係想收息買bond etf好過

要收息買港股喇，美股又貴又收稅

隻HD同LOW真係沽左買唔番, 日日升, 回都唔回

你以為, 港股唔陏, 美股啲收息股10年可以翻幾倍

我見上面嗰啲好多都好唔抗跌
上面股災佢地好多跌六成

開冇佣金券商買S&P，然後有需要再每個月賣少少，會唔會好啲？SPLG先幾十蚊一股

每半個收息股TGIF

收3成...點解我唔直接買增長
反正七除八扣 D息又唔多
你又唔係個個月拎出來洗

咁點解唔買港股收息

俾成3厘稅
你本大 買幾M條數成十皮
你本細買乜收息股姐

其實應該話唔好睇息唔息。應該睇業務有無穩定增長
買QQQ你每年沽番10%出黎當收息咪一樣

有邊D推介？

息字頭上一把刀

staf我愛股

SLG，曼克頓最大商廈業主
搏美國人最後都會返office唔會以後都work from home

咁我寧願買唔派息既美股，起碼唔洗交3成出去。

係呀
買港股收息無得輸
All in 港股

pdi點睇 9厘個個月派

上面講左, HD, LOW

HKT股息

好過留係香港，都唔知連你筆錢都要限住黎洗

港股咁鬼A股化，只可以攞黎做不時之需，
假如之後想去外國生活，呢筆息係好有用。

6厘3咁少不如買港股仲好

退休就買美債

我買左隻月月派息
扣埋稅每個月都六厘
港股六厘息唔多
月月派息既更加唔覺有

splg 啦 財息兼收

冇乜用
寧願唔派息 股價係咁升

交美國好過交俾共啦

BRK

邊隻？但一年扣12次稅都幾。。。

呢兩隻好低息。

HD我睇到得1.83%息？

收息股睇長線 你早10年買home depot 成個收益俾起你任何一隻收息港股都要好 美國好既派息企業多到漏 你俾30%只係suffer頭幾年

唔係咁睇的, 佢年年遞增派息, 你搵啱位買就冇問題, 兩個月前先250, 2個月升左30%, 又賺息又賺價

HD真係一代神股
價息齊賺
早買既話一早財自

明白，即係用自己買入價計，唔止2%。

好多對美股一知半解就衝出黎柒
美股除淨撚會減股價
聽到3成稅就姨嘩鬼叫
完全忽視複息威力（每月利息買返股）
同埋話股災跌好多 睇下股災果陣派幾錢息先

要收息不如QYLD